點睇恒生 Investment risk management co-op?

如題，有個fd收到offer。大大話話都同佢讀緊嘅野有關 ，人工方面有5位數，做11個月

Push

我都就黎phone in cmb coop,幫推

搭單問下phone in問左d咩

Phone in 再manager in先收offer?

應該係睇division 有啲division只需要hr in。但想問下通常manager in 要等幾耐先有offer？

自我介紹 有咩主要競爭對手 識啲咩programming language 點解去佢公司做
利申我都有in

聽聞好似係

直接有verbal offer ? 好似係

問題就答晒，咁究竟恒生coop 做唔做得過？又學唔學到嘢？

邊份工冇5位數?

銀行工點先冇5位數人工?

我諗睇dept,如果cdd果啲咪。。。

intern黎 你知intern通常4位數

如果話有phone briefing arrangement 即係有offer未？

11個月就不了
6個月先做

識得有人corporate finance 8000

應該有，phone briefing 係話你知要做咩同幾錢人工

我都係咁諗，好似為左一個title浪費好多時間。
做做下唔做又好似好衰仔

Thx!
想問下你同你朋友係咩u咩gpa之前有咩internship experience
入interment risk management 應該唔易

搭單問 見網上有d人話做GTRF好, 有冇人知點解 (我連實質入邊做d咩都唔太知 )

[
po錯

但我上星期五in完manager話叫hr通知我者係有無機？

咁啱隔離有個po 講interview

我真係唔知，未見個phone brief 完會冇offer

好似想我爆佢再自爆

不過gpa我估應該無我咁高 我4字頭